小量五毛狗唔認狂出含撚投奶共派貼，依家發爛炸狂推沉底貼洗版。

又捉到你呢五毛狗關愛鳩。

想問樓主點睇百度五毛6IX同你最憎既關蛇咁親密

可能兩個係同事關係?
6仔我唔太清楚，但關愛鳩日日24小時on line 推含撚投共貼就100%係五毛狗。

五毛狗關愛鳩潛左水。

五毛狗關愛鳩點睇你老闆碌撚屌毒派係垃圾係人渣?

點睇五毛狗關愛鳩24小時狂推碌撚d飛機文?

五毛狗關愛鳩唔敢答呀？

關鳩愛座今晚幾個post都幾人撚緊，比少少時間佢啦

好啦，我撚小條五毛狗一陣啦。